記者唔撚係隊友

唔撚好再講記者幫咗我地好多
記者唔撚係隊友
講幾撚多次你地先唔會再講呢句

咪撚再害死班記者

推

推呀

唔撚好再當記者係隊友呀屌

我地隊友入面 無記者呢一嗰職業嫁屌！！！！

關於分化 我有少少嘢想講

屌你地老母
唔好口快快害死人

我無分化
只係唔好當記者係隊友呀屌

我想推自己po喳屌

咁 一齊互推

唔撚好俾佢地有立埸嘅顏色染到上去

我求下大家
唔好再話記者係隊友

我諗手足無講清楚, 佢地係想話TVB D記者係朋友, 成日造新聞偏幫我地

TVB da best

Tvb 加十分！！！！！！！！